可樂就可樂啦 餐乜撚野水？

大快活d人成日叫可樂做餐水
其實都係兩個字 點解唔叫番做可樂？

on9仔

例湯就例湯啦 例乜撚野水？

白飯就白飯 靚咩仔

啲人好撚扮野

梁振英就梁振英啦
都係三個字
叫乜689

On9就on9啦
樓乜嘢豬

人哋叫乜關你撚事